[2020] 衛生署管工

見冇人開post 就開黎傾下計

|部門: | 衞生署 |
|職位名稱: | 管工 |
|薪酬: | 總薪級表第7點（每月19,030元）至總薪級表第11點（每月24,270元） |
|入職條件: | 申請人(註1)必須–
(a) (i) 在香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等(註2)或以上成績（包括中國語文科及英國語文科），或具同等學歷；或
(ii) 在香港中學會考五科考獲第2級(註3)／E級或以上成績（包括中國語文科及英國語文科），或具同等學歷；
(b) 取得有關學歷後，具備兩年工作經驗（從事執法職務爲佳）；以及
(c) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科及英國語文科考獲第2級(註3)或以上成績，或具同等成績；並能操流利粵語和簡單英語。 |
|註: | (1) 申請人，無論男女，均可應徵。
(2) 政府在聘任公務員時，香港中學文憑考試應用學習科目（最多計算兩科）「達標並表現優異」成績，以及其他語言科目C級成績，會被視爲相等於新高中科目第3級成績；香港中學文憑考試應用學習科目（最多計算兩科）「達標」成績，以及其他語言科目E級成績，會被視爲相等於新高中科目第2級成績。
(3) 政府在聘任公務員時，2007年前的香港中學會考中國語文科和英國語文科（課程乙）C級及E級成績，在行政上會分別被視爲等同2007年或之後香港中學會考中國語文科和英國語文科第3級和第2級成績。
(4) 爲提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的風氣，政府會測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請人在基本法測試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。 |
|職責: | 主要職責包括–
(a) 履行與衞生署負責執行各項條例的執法職務和規管工作；
(b) 協助舉辦健康教育及推廣活動，包括在各出入境管制站爲旅客而設的健康推廣活動，並根據本署負責執行各項條例的範圍進行循規審查；
(c) 協助處理公眾查詢，並就與本署負責執行各項條例有關的投訴進行調查；
(d) 督導和監察初級人員履行本署執法職務和規管工作的表現；以及
(e) 協助執行各項辦公室行政工作，包括備存執法及存貨記錄、編製統計資料並撰寫報告。

(備註：可能須
(1) 穿著制服；
(2) 輪班當值及不定時工作；
(3) 在偏遠地點（包括邊境管制站）執行戶外職務；以及
(4) 在颱風襲港及其他緊急事故時執行職務。) |
|聘用條款: | 獲取錄的申請人通常會按公務員試用條款受聘三年。通過試用關限後，或可獲考慮按當時適用的長期聘用條款聘用。 |
|附註: | (a) 除另有指明外，申請人於獲聘時必須已成爲香港特別行政區永久性居民。

管工 (Foreman)
總薪級表 第7至11點
($20,035 - $25,545)
(*薪酬更新至2020年2月通過之公務員薪酬調整方案)

咁既價派去港口衛生署check武肺

火神山都開3皮人仔

上一期 post

冇人報？

3皮十個分啊ching

冇命享

頂薪等於pc起薪 仲於做dirty work 社會垃圾中既廢物先會做

呢個位開咗啦咩 唔見有嘅

已經過咗deadline

相比pc, 覺得呢份對等住自己多啲

Tg 武漢肺炎

自己揀

以為衛生署急坐要人 所以開招聘
點知連上期招聘都未report duty

預咗等一年 反正未畢業

幾時再請人

應該下年

20k 邊個做

應該截止得十星期都冇消息住

慢慢等 上年一水都係上個月先入職

我唔係現職我都係今年apply

都可以交流下

你地收左回條未？
上屆2018/10月尾申請等到2019/5先面試
今屆你地應該有排等
依加仲有一批收左offer未有RD既等緊入職

沒有回條

即係今年申請個d冇6，7月都唔洗面試

咁慢

可能8月添

今日終於收到email, 2/6 interview
有冇人都一樣收到呀？

無email

冇係咪玩完

收到通知6月5號interview, 有冇人都收到通知？

收到通知呀

有無考過基本法?.?

有考過啊，好耐世紀之前

大約幾點sent嚟

我今日中午收到

係咪派得一日咋

希望聽日有

過往係咪都得一日

唔知 第一年報

原來係send email 之前係寄實體信叫人去in

網上報名

想打去問下係咪派完

笑咗 睇香土留言
原來4月27已經interview緊

我仲以為依個星期先開始
send email叫人interview

香討明派膠

無收到email
係咪已完

冇+1

In到家下咪即係好多人爭

想問呢幾日仲有無師兄收到email或者信話去interview?

請問師兄你幾號交表嫁？你係收信定email?

我都係啊

岩岩email,我
叫我6月1日interview

利申: 現識公墓員, 試下apply

同事你好

應該係就咁跟報名時間
我最後截前一個鐘報 未收到email

6月9 in

我冇收到email 有冇師兄2月11日之後報已經收到？

不過唔知去唔去好

有無人要考基本法
可唔可以share下email段野比較下

冇考過既人都要考
不過其實好簡單 有常識就得

我考咗BasicLaw啦

只係想睇下有無人今次要考
睇下段文同我果段有無咩分別咁

收到話你知

2月7報 寄咗基本法成積比佢地
今朝收email

大家好快有

有冇巴打知道僱主同意書係咪interview之
前政府就會收到所有評核？

份consent 唔係叫我地interview 當日先交咩
應該真係請你先會寄俾你前僱主